秒回最後只會得到已讀不回

當你秒回其他人
你最後只會俾人已讀不回

係架

已讀不回嘅港女同我出嚟

邊個俾負皮